
                      Más de 2 horas que pasan volando, todo lo que va ocurriendo sigue un ritmo y unión muy buenos. Película  apasionante con toques de humor en muchos momentos. Muy recomendable.
        
            